T.O.P＠BIGBANG暈倒昏迷入ICU 至今未醒

【涉大麻案遭起訴】T.O.P＠BIGBANG暈倒昏迷入ICU 至今未醒

正服兵役嘅韓國天團BIGBANG成員T.O.P，上周四被爆去年10月吸食大麻遭檢方不扣留起訴，而T.O.P就由噚日起被調職至第4機動隊。不過噚日T.O.P現身時面帶微笑，被網民批評他沒有悔意。

韓國方面今日傳出消息，指T.O.P今早失去意識暈倒，被緊急送到首爾某醫院嘅急症室。

香港時間下午4時左右，T.O.P被轉到深切治療部，目前仍未恢復意識。

據T.O.P身邊嘅親友表示：「T.O.P正檢查中，目前仲未有結果，但有服用藥物嘅可能性。最近發生好多事，加上轉到第4機動隊，應該係因為壓力太大，希望佢可以快啲恢復意識。」

及後T.O.P所屬嘅YG事務所表示：「T.O.P因服藥過度被送到急症室，目前T.O.P母親正喺醫院陪住佢，其他狀況未能詳細回應。」

可能比人踢爆仲食緊

唔撚係掛

幾時死

抵撚死

戒毒咁易戒咩

報紙話係drug over dose

扮嘢

我願意用佢條命換返tot返黎

笑下都唔比

垃圾

咁似啲韓劇扮暈博大眾同情的橋段

快D死

天團沒樂

服用過量藥物？
係咪自殺

點撚會丫, 又有錢又多女堆身,唔做BIGBANG 都大把女啦

緊係有得放出黎開心得滯一時唔覺意HIGH 多左野

大麻都會OD 架咩
利申學野

買定bigband d 碟先 大掃手

連登仔最期待的畫面出現了

諗住再啪多幾支叉叉電點知啪到過咗火

抵啦

死咗未

吸毒既人唔抵幫 唔駛積口德

死左先報 想睇韓狗喊晒口個樣

有請...小鳳姐!!!

不過咁撚奇怪既？ 上年被不扣留起訴， 琴日入返軍營， 今日就昏迷？

係出營之後狂隊， 定係入到軍營畀軍官打？

到時應該會有好多忽然Fans出黎係FB,IG等等講RIP

熱烈地彈琴熱烈地唱

點止韓國Fans

點解咁耐都唔見班道友、死忠嘅

話大麻益處多果班呢

佢死左既話 影響力分分鐘大過香港任何一位明星

積下口德啦
你估top 想隊草隊到昏迷架

好波

死未

佢死即係 Bigbang 都半收皮

咁緊係啦

仲未見護主犬既

快撚d死啦

大麻overdose都幾辛苦

口德撚去曬邊

睇蘋果fb個post裡面啲留言再次證明韓狗真係多on9

到底D韓狗幾撚時死

rip

繼justin bieber食大麻又一力作
E ya e ya or~

咪撚玩大把mk妹 話大麻好平常 繼續支持 係佢自己on99姐 根本無佢想像中咁差形像

Bang bang bang

隊草啫又唔係咩硬野
似調左隊比人操到暈

係差館喪打精神鎮靜劑搞到OD

扮病入icu咪唔洗出庭

請問邊到有寫係隊草隊到暈

願意用全連登仔換佢條命

死得未？
係就快

閘住

換之前，可唔可以比我屌下你個Hi?

你咪跟住佢一齊落去團聚囉

快啲死

拎你全家條命黎換啦

係就用你自己老豆老母換啦 一啲誠意都無

唔想當兵姐
佢係入面應該俾人玩死果隻
扮下情緒病又過到骨

Rip

但有一個夢

死未呀

不會死 種大麻

泡菜狗

I wanna smoke ! This drug is sold！ 索夠了麼？ 處處索K 你笑我瘦(瘦！) 我要索個夠(夠！) 我地五個索野索野索到夠 今晚今晚想要扑野！

This drug so good 愈食愈high 索到變痴 索也索夠(夠！) 永冇愧疚(疚！) 這個世界索野索野有摯友 今晚call TOP 屋企high野！

大獲大獲 無晒貨 吊癮我氣咳
我索野就算犯法也無有怕我照去隊
我要食氯胺酮 頭搖fing fing當我廢up
已經無左佢唔得 食少一晚死得⋯⋯

周永恆表示:....

苦肉計

吸大麻吸到痺

如果係想自殺既話都幾on9 有咁既樣加埋呢幾年搵埋d錢 唔做娛樂圈都夠佢開開心心過埋下半世啦 係要搞到而家咁節墮

笑撚死人咩關傳媒咩事

喺巴士上面忍唔住笑咗出聲

tvb啲藝人食毒品睇下佢會唔會咁講

睇黎呢條女平時都食唔少 個腦搞成咁

d韓狗fans先好笑
話咩大壓力先吸毒
好多國家吸毒合法

屌，d韓狗文化真係令到d年青人忽撚哂

唔怪得佢笑笑口繼續吸
有呢d 粉絲無限量支持真係做咩都得

連登仔又可以發勁燈死人

講到壓力大就可以吸毒咁
香港變毒品帝國啦咁傻仔

D臭雞Bang到傻撚曬
送上門人地都唔屌啊

吸撚完毒比人周到仲笑笑口
佢依種人會自殺先奇啦

死左我即刻收口

講到話壓力大先吸大麻 咁當年衛詩同大麻耀又無人撐既
佢地都好大壓力

班fans真係
偶像犯錯都唔比人話，啲fans講到好似自己偶像冇錯，人地唔啱咁

盲撐就係咁架啦
龍門任佢搬
為左護主可以去到幾盡

Fans叫大家積口德呀
又有新一輪口德分活動

點樣操先

R.I.P

我係酸呀 但睇住佢仆街真係好撚爽

希望佢既死可以換返港女既腦返黎

想當年黑鮑嬌事件都冇咁多人護主..

如果tommy吸毒
睇吓佢哋會唔會企出嚟講返一樣嘅說話？

屌 就算機動部隊真係操到佢暈 都係佢自己攞黎啦
佢一開頭唔吸大麻咪無事
仲要唔認喎 係比人踢爆左先認炸嘛

佢係有恐慌症一路要食鎮靜劑嘛

韓狗真係無腦,佢偶像做錯唔比人話,講到全世界逼害佢偶像咁

唔好呀，T.O.P.

唔好死唔去呀

係，死咗即收口

其實班hater係討厭班on9 fans多過討厭個韓狗囉，但果班on9 fans仲係咁on9，係度講咩「人地入埋醫院你地仲要酸」之類，想笑柒你班fans炸，你估真係咁黑心咩

一代歌王，希望佢無事

笑撚到仆街

入ICU都要葡萄
第一次聽

唔好有事呀 人冇事先做到世界冠軍㗎
醒返再隊過

一班fans 心碎

班平胸無腦港女真係無得救

MY T.O.P BB

屌你老母死港女人地黎搞D演唱會幾千蚊一張飛都買 好啦好啦好啦
記得買野寄去韓國醫院呀

垃圾泡菜

T.o.p呀食大麻

人誰無錯

vip=very important person？利申黎做咩？

利申對bigbang冇興趣

Michael Jackson 咁似

死左未啫

之前關楚耀個啲咪又係咁俾人屌
又唔見有人出嚟話積口德

咩叫天真？ 就係你相信d藝人嘅真人真
係同電視機入面嘅佢一模一樣
好似係子華神講

e ya e ya oo

唔好死唔去呀

屌你拎佢黎同MJ比真係IS A 侮辱

開心

死啦
快d死

講得好

屌你不如話MJ係隻狗都冇咁侮辱

唔好死

殘廢/做植物人

醒返喇人地

MJ先係傳媒效應下既受害者

係泡狗就咒到仆街死
唔撚据呀

入院都咁有型

真心想知係女人代入感太強 定係男人太現實？
成日掛喺口邊話咩我老公真係幾難頂

兩登好多道友都係咁講

報完一大輪韓星新聞跟住就冇人記得薩德系統啦
南韓政府好波

今鋪啲道友點睇

ＴＯＰ實大把弱智妹排住比佢屌啦

唔係 會唔會一樣服用過度

傻媽千哥錯浪 bangbangbang

依呀依呀唷

咩facebook page有得睇？
我都想支持top

妹妹仔好易呃是真的

最好唔醒

唔知點解睇到你翻譯就笑左出聲

所以話 就算條女性格係幾好 樣係幾靚都好
但如果係泡菜狗既都一定唔會溝

Bigbang 幾時散?
一個撞死人 一個自殺

好想同oppa一齊昏迷入icu

大腸單飛算啦

乜撚都唔使睇
正皮左先

韓劇係咁，男主角要昏迷下先感人

男主角好慘呀

死未呀?

喂屌咩樓上 貼乜撚ig

真係好撚無謂，正仆街

韓狗啲fans都幾恐怖

唔好醒啦求吓你 襯而家舒舒服服咁走 起身又要返第四乜鳩隊受苦

利申：t.o.p 忠粉

千祈唔好死

變植物人好啦

食到入icu 啲fans今次又點死撐

講緊top做咩要貼埋人ig出黎

快撚啲死

食大麻的確無乜問題 但希望韓狗快啲死

植物人都覺得浪費位

反韓我可以理解，貼埋ig真係好撚仆街。

自作孽 只可以話佢抵撚死

lihkg仔都有一大班話食大麻無問題啦

留意到有韓狗逐個逐個comment負皮
btw快撚啲死唔好阻住病床位

有個泡菜迷 一直畀負評每個回應 , 嬲豬喎, 真係辛苦哂

乜連登咁多忠實Fans
咁多留言都負皮
加油啦粉絲們 繼續去捍衛你地嘅主人啦

我地聚焦返去反韓先 我地擇日再戰

比嬲嬲但又圩駁唔到

宜家同佢一齊食果個女練習生放左閃卡同扑野片

係連登講常識

睇完呢啲就知世界點解可以咁多偷呃拐騙
好撚多人都冇撚腦

有冇link

當了偶像是屋企人 事事維護佢

係話佢一次過食得太多鎮定劑

博同情mode 啟動

自殺

班fans覺得佢有無問題係另一回事
韓國咁多塔利班 當緊兵衰呢範好難係果邊生存
而家佢間公司仲要無朴槿惠照住

咁講啦
要大麻od 到昏迷嘅份量
其實直接換做重量掉中個頭可能仲易昏迷
所以佢一定唔係隊草隊到OD

蘋果出咗新聞話佢隊鎮靜劑唔係隊草隊到咁

睇左內文先講啦
入面講緊既係服食過量鎮靜劑
從來都冇講過係大麻

仲未死

死撚咗去啦

我係回緊前面啲連登白痴

快d 死

QUOTE?

老老豆豆 啲毒撚都每季換老婆啦

再次証明
高登多乞衣 連登多白痴嘅定理

成隊犯罪隊伍 好似有個車死人？

AGGER
講D OFF TOPIC既野去證明連登多白痴

T.O.P 420
T.O.P 420
T.O.P 420[red]
大家跟著口號一齊叫

要講大麻就自己開個POST講啦ON9仔

Yo

當你鳩咁撚 差唔多啦
自己OFF TOPIC仲大條道理

係你回覆之前QUOTE左咪冇囉柒頭

可唔可以開一個fans post
一個比一個好笑

叫你覆之前QUOTE個回覆呀死蠢
幾百個回覆我撚知你覆邊個?

33條港女負皮

狗強

究竟智力有幾咁低下既人先會覺得大麻可以od

死未？

之前日日吸毒開p屌女
入到軍營比人撚狗咁撚
比我係佢都會覺得好大壓力

有生之年終於睇到bugbang仆街

Boom sa ka la ka

熱烈地彈琴熱烈地唱 bang bang bang!

狂賀

如果係操搞成咁
認真其他人又係操點解佢會操到暈

我唔俾你地咁咒歐巴死
佢一定會為左吸大麻醒返架！

唔駛睇都正皮你

台灣優閪

T點O點P
G hyphen Dragon

今晚今晚想要扑野

想搞清楚佢係吸過量大麻定鎮靜劑入院

大麻係食過幾次姐

因為有抑鬱 平時有食開鎮靜劑 今次食多左

台閪真係好撚煩 是非黑白都唔識分

可能令佢入院既兩樣都唔係
Multiple drug use among marijuana smokers

點解班毒友成日話大麻好健康、唔會死人
依家明明係講緊唔合法

Doomdadaa食大麻
Doomdadaa食大麻

人哋駁唔到嘛

韓狗

死得未

扮暈 諗住警察拉佢唔到

好歌

大家唔好再話佢！死者為大⋯⋯

算撚數啦 香港個啲咪又係咁
Facebook見到啲韓娛page只要有個正常人指出top吸大麻嘅不是或者質疑佢扮慘
即刻俾人屌死

幾時死？

香港冇咩？

個個韓撚都話大麻冇野 應該支持全球大麻合法化

咁公道講句，大麻啫……

係咪扮撚曬野 想拎同情分咋

點解D韓狗真係咁撚弱智

有抑鬱就睇醫生啦
大把藝人都有
好似發哥咁 之前有抑鬱
醫好後
宜家都唔知身體幾好
分分鐘身體好過班毛都撚生齊嘅所謂韓星

Btw 祝發哥長命百歲
班「韓星」就

慘得過 D 女人buy

死左未？

屎啫 又唔見佢地食
屎都可以好有益
千萬種 仼君選擇
大象屎又多水份

我個friend30幾歲佢話好想即刻飛過去韓國

屌

係第一個唔block既廣告撚

快撚d死啦 冇人識你呀

咁紅都抑鬱，我真你睇唔透

醒番咪一條好漢
大撚把死忠

咪羅， 大麻姐....
咁都頂唔順要入ICU

好多韓狗入左黎負皮

如果top食鴉片，韓🐶又會話食鴉片冇野

明星效應

抵撚死
最好5個死晒佢

積下口德啦

more

堅定流

唷結 步妥啦 麼都 麼唷啦

如果佢哋係吸毒（非大麻嗰啲）
到時班fans又會話「又唔係殺人放火，唔影響人」
然後話你哋黑心，酸民，葡萄撚，唔抵撚人哋媾晒你啲女神

啲fans唔係話醒返咩

佢仲係軍隊入面 點會high到野呀 又有人睇住
最大可能真係佢淆得劑 食多左鎮靜劑(佢平時已經食開)

垃圾

得罪講句, 死咪死囉
呢d 明星仔, 死左都無人理架啦
(PS 韓狗 =/= 人)

對樂壇零影響零impact,
得班傻閪追捧
wfc

利申: 自己扣自己口德-30

反韓on9佬

抵撚左

班盲粉訓撚醒未？ 自己吸毒關其他人鳩事

咁我信多數都無事既

竟然無事

Bigbang幾時摺
等睇班煩膠港女洗facebook 喊苦喊忽

應該全部都係Yg既 crisis management
博fans同情 心痛

食大麻咁撚小事都搞到要死
有冇腦架

大麻可以有咩野？ 你問下香港作曲作詞個班人啦

靠個樣？
靠把聲？

我真係唔識欣賞

不過佢都唔係一個問題 而係班韓粉

Agger
可以準備Rip

大壓力就可以吸毒咖喇咩
班fans真係白痴 定係學埋gd食fing頭丸食到腦都無呀

其實係苦肉計

等睇yg執垃圾

除左大麻，留意番係同個20幾歲練習女生，孤男寡女係佢屋企食大麻，唔係正係傾計咁純情掛

Yg 做得出😌

大部份係女

咁似同gay dragon一樣，人地gay dragon 不停紋身可以唔洗入軍隊～懦夫到出汁

嘔象既fan屎嬲嬲豬

講到自己好似響人地隔離睇住咁
又唔比人講
惡撚到

其實佢先係 是非黑白都唔識分

佢條撚樣不如自己上去 bigbang 個 fb 望下啦

TOP 手寫信, 成 8k 留言

好多英文, 都係講類似既野

條撚樣就淨係走去屌台妹 ?

有部分連登仔之前支持食大麻
但一見係公敵韓狗即刻不了

咁大壓力咪唔好做囉

人地屌緊另一條女拍埋片啦
班傻鳩仲係道男神bb老公乜乜柒柒 知唔知醜字點寫

我bb就算坐監吸毒都靚仔過你班毒撚啊，吹啊

呢鋪BIGBANG仲未摺?
咁撚多醜聞仲咁多ON9港女盲撐

敢唔敢去菲律賓表演先

so?

引用返之前D人講, 犯左法就係犯左法啦

乜依家韓國大麻合法架咩

講左咁耐 上面條女有片未

正常係會信警方個講法
但話TOP一直都有抑鬱症
咁應該入唔到伍
所以對警方講法有保留

服用過量大麻姐
學大麻撚話
大麻0壞處得好處
應該係d大麻發揮緊功用
修復緊佢身心
好快就醒啦

Top唔死得
因為達哥唱bigbang要改圖改做TAT

TAT

吸毒吸到一班腦殘粉撐真係天理何在
TOP真係死左佢就算啦

話唔定啲Fans都有吸開呢

收皮啦
得班傻閪識呢d韓狗咋嘛
全香港唔係得你班傻閪架咋

可能輕微抑鬱 佢一直有食開鎮靜劑 呢個佢之前都有講過

正服兵役嘅韓國天團BIGBANG成員T.O.P上周四被爆於去年10月跟女練習生韓瑞希吸食大麻，T.O.P遭檢方不拘留起訊並被調職到第4機動隊，不過昨午就爆出T.O.P疑過量服食鎮靜劑致昏迷送院，正於梨花女子大學附屬木洞醫院嘅ICU留醫，目前仍未恢復意識。

噚晚香港時間9時左右，警方指T.O.P「唔係病情危殆，目前係昏睡狀態，大概一、兩日藥效就會退」，並指叫T.O.P嘅名或者掐佢都有反應，令粉絲安心不少。不過今日T.O.P方面就唔係咁講，其母親今早離開ICU時向在場媒體透露：「T.O.P情況好差，目前正使用氧氣罩呼吸，意識仲未恢復，醫生診斷後都指T.O.P係昏迷狀態被送院，唔明點解會傳出虛假消息。」哭訴「T.O.P只係昏睡」係誤報，而T.O.P所屬嘅YG事務所就指：「對於警方嘅發言我哋都感到慌張，而T.O.P母親亦大感憤怒。」

而T.O.P服役嘅第4機動隊就T.O.P係咪恢復意識嘅爭議回應：「我哋從未發表過官方立場稱T.O.P有意識，喺生活館首次發現T.O.P時，我哋判斷為睡眠狀態，應該係媒體喺報道時將我哋所講嘅睡眠狀態表達為『有意識』，據我哋所知，因為T.O.P處於服用藥物嘅情況，院方率先為佢洗胃。」

據T.O.P正留醫嘅木洞醫院方面表示，將於今日香港時間晏晝3點舉行記者會記明T.O.P嘅情況。

好似真係好嚴重咁 rip得

快撚d死
死左都唔會收

留言真係好鬼好睇
唔知佢地過幾年睇返自己咁on9會點諗

RIP

死得未?

快撚d死

我願意用TOP條命換你返嚟

吹啊，鬼叫佢地搶撚曬我d女啊

向菲律賓政府聲討 大麻合法化

真係醒喎師兄
有生意頭腦

唔食得大麻就係咁
根本大麻係福藥

死得未？

佢咁撚紅 只要有犯法醜聞
跟住負面野就越報越多
都幾難企返本身個位置

D fans預期討論佢食大麻有冇錯
不如諗定對隊野幾時收皮 買定大碟記念好過

順帶一提 韓流幾時先退

睇唔出可以點樣影響到佢地 GD幾年前都俾人爆過出黎？ 同埋食大麻係唔會od嫁囉
利申 :非fans

呢個好智障 真係盲粉 如果個個唔係t.o.p
換轉係第個 應該被人屌到仆街

應該唔關食大麻事？
冇追開 但大概知呢個團既風格 佢地食煙飲酒吸毒有乜出奇
何況大麻係咪毒品呢個都一個有爭議性既問題
因為其他野先od咋

要解決件事其實唔難
搵個差唔多身高既人整容整到同佢一模一樣就得
之後就扮好返無事出院
把聲差少少？唔緊要，話隊草隊得多同係醫院索左啲唔知咩藥影響左聲帶就得

又唔見房祖名嗰陣會咁
笑撚死人咩

屌我同學黎
雖然我都知佢係迷韓港女,但估唔到講野咁撚無腦

因為房蟲仔唔係泡菜仔囉

唔係公僕 無損害公眾利益
咁以後大家都唔可以批評毒犯了

韓國食大麻犯法 啲傻閪fans覺得食大麻無野咪陪佢食囉

大家唔好再詛咒top了
一人一post祝福佢早日康復啦

法律係要遷就bigbang

台狗癲啲 最衰都係警察拉呀top

可能人哋女神係韓狗呢

點解全世界都要迫害bigbang

冇人可以笑到最後

Big Bang top食大麻 依呀依呀唷

呢班低等生物真係理佢都廢撚事

雖然唔係撐佢 不過我覺得啲人話插佢面帶笑容又係on9 唔通喊撚哂口咩 咪仲假

條豬西咁大愛，又唔見佢去同情下街邊d道友？

死道友早死早著

叫自己做prince

視乎道友是否come from泡菜

唔講唔覺

你都講得啱嘅

弱智仔有樣睇

講真本來都唔係太多人屌top，係班粉係都要衝出黎黑講成白，先會愈來愈多人插佢

Fans連畀咩都要管
唔畀笑 咁畀rip囉

無人識佢

有請小鳳姐

Exact7ly

我發覺港女真係好撚蠢 咁嘅小白臉都值得追捧

題外話
T.O.P>G dragon>其他?
我指地位

大麻講成鎮定劑 究竟要食幾多鎮定劑先會嘔曬白泡 死港女講嘢主觀到

Gd應該高其他幾十班

gd >>>>>top>其他

太陽都好過top啦下話

又太乜撚野陽啊
法國泡菜改D名全部1999
太陽月亮top under 智障緊

佢唔係服藥過量咩

大麻點食到嘔哂白泡呀
佢未退役 仲係軍隊到邊食大麻呀
究竟依家邊撚個主觀
話撚左大麻係比人起訴 而佢一向有少少抑鬱 有食開鎮靜劑 今次係後者出事 合法野黎

T.O.P母親哭訴兒子可能出現腦損傷

he is a good rapper, drugs ruin him

抵撚一

耶穌靠你用你的大撚賜予TOP榮歸天家

死港女出現

屌 唔撚係隊草隊到OD
上面仲好意思笑鳩港女on99

做佢老豆老母真係慘

希望佢今年岩岩20歲

屌真係好誇張

真係好想我死咩

又一次證明迷韓嘅無腦
我諗佢都未必願意為自己老豆老母折壽
佢竟然願意為個小白臉講啲咁嘅嘢
仲要年年進貢血汗錢畀佢哋

好撚憎班泡菜迷都on99

點呀, 又咩國家/ 地區既人呀 ?

屈落去中國廣州人啦

垃撚圾

高燈仔唔好發功
佢一定會無事架

趁地淋啦吊

問佢即刻死制唔制

如果top死咗 呢啲fans會唔會自殺

成班低等生物道友當偶像拜

追星追到喊生喊死真係好戇鳩
為自己老豆老母都未必流過咁多眼淚

通常追星追到呢d都係學歷低無智識

唔理佢係自殺定大麻overdose 都要講返句 rip

學歷就唔知
但一定係戇鳩

安心上路

抵撚死 垃圾韓狗

打鎮定劑同吸毒明明就2樣野黎

佢唔吸毒咪冇人話佢囉

韓狗fans係咁上下

隊草咁小事 又唔影響人 點解有錯喎
外國大把人吸啦 仲要合法添

食大麻overdose

笑左

TOP BB

Top無事了
但戇鳩女孩要折壽了

屌

Fans一齊折壽換top長生不老啦

如果TOP 係「支持港獨」

唔知連登仔 到時會有咩感想??

會想屌你老母

錯喇, 就係佢死左先至有野比我地吹

如乜撚野果啫 ? 如果你同佢一齊瓜柴 連登仔 double 快樂 tim

臭泡菜死全家